有冇巴打試過中途轉gay?

最近小弟睇睇下av，上上下咸網，開始發現對女性嘅身體好厭倦，尤其是唔少靚女都黑鮑黑lin兼大lin餅，有時睇睇下想打個j都都軟撚左，就連出街見到啲靚女，但一諗起佢地又反又黑，真係頂唔順想嘔

咁啱尋日又鳩痕，諗住上下咸網，睇睇下彈左條gay嘅av出黎，咁平時大家都可能會熄左佢，但我冇，反而一直睇，睇睇下仲覺得幾正，打左個j，依加出街見到啲靚仔都忍唔住昅一昅，想問下咁多位巴打，我係咪轉左做基，定只係視覺疲倦，睇少啲av就冇事呢？

利申：廿歲，平時都冇咩意欲溝女

恭喜巴打成功轉基

巴打你打得太多姐，得閒落街做下運動就冇事啦

使唔使開咁多po

個apps有問題，連仔見到唔該幫我del post

你30日前唔係已經轉左咩

唔係我黎

每個男人係遇到真愛之前都以為自己鍾意女人

Pmed